# Описание методов API для раздела Личный кабинет

## GET user/activity?offset=0&count=10

__Описание:__

Загрузка комментариев оставленных пользователем

__Параметры и данные:__

`offset` – обозначает отступ (с какой позиции отдавать комментарии)
`count` – требуемое число элементов в списке в ответе (если в ответе будет меньшее число элементов, то последующие запросы на дозагрузку комментариев выполняться не будут)

__Ответ:__

```json
[
    {
        "id":"1",
        "publicationDate":"YYYY-MM-DDThh:mm:ss",
        "contentId":"123",
        "contentType":0,
        "activityDescription":"Оставил комментарий к новости «#ИнстаграмДня: новая татуировка Данни»",
        "text":"Надо признать, что во втором тайме пришлось понервничать. И тем не менее с победой, сине-бело-голубые! Отрыв в восемь очков сохранен, и это очень хорошо!",
        "rating":0.0,
        "replies":7
    }
]
```

`contentType` – тип материала, может принимать значения:

    0 – новость
    1 – фотоальбом
    2 – видео

`activityDescription` – текстовое описание активности, например "Оставил комментарий к новости {название_новости}"
`text` – текст комментария
`rating` – рейтинг конкретно этого комментария. Как я понимаю, рейтинг комментария будет аналогичен подобным на Хабре – пользователи либо +1 могут поставить, либо -1
`replies` – ответов на этот комментарий